---
aid: 9025
zid: 534795
title: "不愿意看到和皇太极交易的请自己动手丰衣足食"
author: tgwtgw
date: 2014-03-16 12:02:18+07:00
lastmod: 2014-03-20 12:10:00+07:00
---

tgwtgw 于 2014-3-16 12:02:18 发表了：

写一个由于双方都需要战略物资而导致交易不成立，最后只保持小规模的奢侈品走私还被皇太极端掉，并导致贸易口人员死伤元老逃跑时险些被杀，最后髡贼炮击辽东沿海，双方决裂的同人。

而不是折腾一个又要上班又要带孩子的兼职写手

---

笑看风云淡 于 2014-3-16 12:04:56 发表了：

会有人说我付钱订阅了，读者就是上帝 Blablabla 的

---

老瓦 于 2014-3-16 12:39:16 发表了：

我觉得把 写东西完全不用考虑读者怎么说 不然还真没法写了

---

鹰从天降 于 2014-3-16 14:38:25 发表了：

> 老瓦 发表于 2014-3-16 12:39
>
> 我觉得把 写东西完全不用考虑读者怎么说 不然还真没法写了

临高是个特例，卖点之一就是互动

写同人影响作者是个好办法，临高同人转正率特别高

---

老瓦 于 2014-3-19 18:29:50 发表了：

> 鹰从天降 发表于 2014-3-16 14:38
>
> 临高是个特例，卖点之一就是互动
>
> 写同人影响作者是个好办法，临高同人转正率特别高

同人是另外一回事了，那种只会 jjyy 的就应该无视

---

TSHT2011 于 2014-3-19 18:51:09 发表了：

> 鹰从天降 发表于 2014-3-16 14:38
>
> 临高是个特例，卖点之一就是互动
>
> 写同人影响作者是个好办法，临高同人转正率特别高

同人也是同人作者边写边跟网友沟通互动，起码达成了不少妥协。

---

鹰从天降 于 2014-3-20 08:35:30 发表了：

> 老瓦 发表于 2014-3-19 18:29
>
> 同人是另外一回事了，那种只会 jjyy 的就应该无视

其实你看临高启明书评区第一条就是什么汉奸书籍满清包衣什么的

看着就闹心

---

瘫痪 于 2014-3-20 08:52:49 发表了：

_本帖最后由 瘫痪 于 2014-3-20 08:54 编辑_

> 老瓦 发表于 2014-3-19 18:29
>
> 同人是另外一回事了，那种只会 jjyy 的就应该无视

人家有权 JJYY，当然你也有权无视，可是楼主无权因为不喜欢听人 JJYY 就要人写同人，所以楼主也只是对 JJYY 的 JJYY。这就是自由。

---

rottenweed 于 2014-3-20 12:10:51 发表了：

其实写柳正在元老院活动通过“后金隔离提案”更实在吧？

---
